究竟聽日幾點開花？

1800?
1200?
定夜晚？

要人

push

唞夠

幫推

開花呀

冷靜d 聽下公民黨 蕭生點講先

最驚理大一樣引人出來

武歸位

快閃塞路

推

唔好再降溫

要反抗

口號唔係淨係嗌

召喚師你好

要升返溫

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

唔好降溫

再唞就輸

唔好休息

要人出